(超緊急)我朋友失蹤左!!!

今朝凌晨三點左右，我朋友係旺角上左紅van，
諗住搭返元朗，到依家都未返到屋企！
打佢電話又唔聽，whatsapp又唔覆，
依家仲要熄埋電話！
佢失蹤又未夠24小時，點算好？
可以點做

電話無電 之後訓咗

佢無返屋企

未夠24個鐘都可以報警架

問咗佢屋企人？

想我嬲？

本身佢男友做警察，但你地都知依家d警察淨係識維穩，點識搵人
佢仲要靚靚地，勁擔心

擺張相上黎等我地幫手揾下啦

你朋友男定女？咩歲數，有咩特徴？元朗邊頭？
乜撚都唔講，點幫你呀

Btw男既就算鳩掃吧啦

係咪已經confirm佢未返屋企, 定只係你聯絡唔到佢?
兩者差好遠

年經post

元朗好多南亞賤畜
Rip

係
因為佢同屋企人住！

假膠味....

係，仲要佢本身住村屋，落左van仔要轉的士

架小巴的而且確係去大埔
個司機仲同林雪好撚似樣

利申: 尋日見到

想搶差佬女友?

推吓先

尋人都要貼相啦大佬

以為唔見電話post

我都覺得係

whatsapp又唔覆，係已讀不回定收唔到？